機場收唔撚到呀！！！！！

有朋友岩岩走，完全唔知cancel晒flight，入面收唔撚到呀！！快d打電話！！佢地咩gear都無嫁！！

我屌晒你地老母
立即打電話！！

推到義士收到

太多人收得唔好 轉3G就得

冇錯 家姐係入邊
完全唔知發生咩事
打電話仲要好窒
Send wtsapp得1個tick

仲打到俾朋友。。

Push

係呀快啲打俾比佢地叫佢地走

推 齊齊打電話俾朋友

如果大家依家離開機場，但民航又停晒機，到時係政府執屎,
要向世界本身黎HK嘅旅客交代,
咁樣係咪仲好呢?

快撚d打電話 求下大家

啱啱走到

好多人入緊去，但無車出

新巴城巴表示，因應交通情況，城巴機場快線有4條路線改道行駛，包括A11、A21、A22、A29，另外機場1號客運大樓的巴士站亦取消。開始逐步唔停機場

旅客仲係機場，應該係等航班消息。

機場員工走緊，但無車

入面無network, 因為太多人。

目的已達到，手足可以散水

用SMS無問題

屌我覺得我講SMS真係好撚老

好彩我仲知你講緊咩

走走走，不受傷不被捕